足球我一點都不懂，你們是專家

係呢個大事大非既時候 希望各位波台手足為香港出一返力 以往cc台同波台勢成水火 多多得罪
大家以後一齊為香港為連登 同心協力好嘛！

LAUG 5毛

cc台手足已經疲於奔命了

唔包藍球撚

點解聽到黃之峰要坐監好好笑？
唔理佢戇唔戇鳩都好，佢始終都係企出嚟為你地發聲嘅人
同時佢地呢班學生成功令到多左香港人關心政治，為香港嘅前途曾經帶嚟一絲希望

別怪我們不客氣了

收皮啦柒頭，我五毛黎架

香港系法治社會，犯法就要坐監la，有咩問題牙